有冇勇武願意匿名受訪？

前題必須上過前線，任何角色都得，男女都得
有一個大陸o既青年媒體想落黎香港訪問，已訪問和理非想訪問勇武
全程可匿名，被訪安全地方可以被訪者選擇，最好唔可約前線，記者唔係full gear

記者係o係香港讀大學畢業既內地女仔，北京工作
個媒體係全國所有大中小學都有得睇，講明，係黨辦o既報
先講明我只係負責牽線，完全唔可以保障個媒體最後寫咩，可能屈9你，可能寫到好mild
另外我係義務，絕對冇收錢

有意請email hkglory721831@gmail.com

唔好叫內地
叫中國

叫佢地黨報自己作啦，佢地不嬲作開新聞架啦。

同你開戰仲要幫你做文宣？

釣前線？仲要大陸黨報 點想

咪臭係 都on9

記者係o係香港讀大學畢業既內地女仔，北京工作

收皮啦屌你老母

咪撚去 一定出賣香港人

党報喎
我唔會信佢會寫示威者好lor
中國政府係零信用

唔接受，就算係TVB都唔受，何況係支那黨報？
Btw死返去支那，bye and blocked

中國囉... 大陸囉...

外國記者上黎攞料，會先貼記者證，證明身份
會唔會考慮做左呢個步驟先。

而可以比中小學睇既內容 大家心中有數

事成後有無得屌？
有既tg me

痴撚線

大陸media

有冇閪屌先

唔好去，無意義又危險

【幫手Report】借全世界30秒，救救香港電台

黨報 應承佢咪只係比basis佢作文

唔方便公開表啦，實比人屌到hihi
有意可以問佢pm既我估...
我問問佢勇唔勇到公開啦

嘩唔睇樣你都制~ 可能屌唔落架喎

鼠王芬好前，問佢啦

唔知你屌唔屌得落

咪撚去呀

如果有卧底狗，大家應該咁應對

大陸報紙要採訪前線？
咩玩法？
傻的嗎？

約出黎拉, 就算外國人都要小心